真心既，曼聯值得贏波踢歐聯！

係好波既

啲十二碼係幾賞心悅目

曼迷子歐霸見

咁係犯規麻

般奴射得幾有藝術感

贏埋歐霸

小小技巧

英格蘭足總賺夠，都想畀歐州足協賺吓

真係少少技巧就夠